啱啱有個18歲嘅南亞仔問我借廿蚊

我=
蝻=

小妹我本身對蝻冇乜負面評價
但今晚真係辣慶左我

蝻：朋友 借廿蚊？
我：含大撚
蝻（唔耐煩）：咩話？借廿蚊
我：咩話？含大撚
蝻：我喺間士多鋪買零食跌左廿蚊喺櫃底 老闆唔肯幫我推開個櫃
我：含大撚
蝻：痴撚線 嘰哩咕嚕借廿蚊
我：點撚解要借比你？我dom落咸水海唔好
蝻：痴撚線公司...

哦

含大撚

：你老母閪
：記住要共最美的人分享每個夜晚

白汁有雞皇

士多老細有冇問你要睇電視定要百事?

佢話有可樂

：你好撚好打咩你屌你老母

咩係含大撚？？

含大撚!

佢都有問我借
跟住我話有冇囡囡借？有就借20蚊畀你
跟住我就食咗佢啱啱16歲嘅妹妹隻豬

蝻肯開聲問你借，唔係偷唔係搶咪算係咁